Podle mého názoru , káždý je duležité .
Ačkoliv , někdo je duležitějši .
Vzpominám se o učitel angličtiny , který mě učil na zakladní škola a inspiroval mě , abych se stála učitelkou .
Jmenoval se Adam , byl Američan velmi vysoký a uplně šileny .
Zpívali jsme v lekcí a napsali jsme pisničky .
Moje škola byla velmi upřimná a on nepatřil .
Studovali jsme jenom matematiku ale on směnil názor učitely .
Rozumím totiž , jak se žilo v sedesatích letéch v Americe .
Díky tomu , jsem učitelka angličtiny .
Doufám , že se mé studenty o mě vzpominali jako já vzpominám Adam .
